政府新方向？

繼機場禁制令成功後 呢加到葵芳站 意圖打壓各項市民自發抗暴政活動 打住保障公共場所不受影響既旗號 間接破壞之後想發動既不合作運動 同時想靜雞雞係班求穩既市民上拎分 又搞分化 有冇手足 有高見可以應對 個禁制令係米真係真係無解 有冇方法突破

機場要夠人，好緊要